跳出去

「跳！跳！跳啊！」
我企左係橋上面兩個鐘頭，個腦不斷同自己講同一句說話。「跳喇！仲等咩呀。」我都唔知等緊咩。

橋下面係一個已經乾涸左既水塘，起碼三四百米深，唔駛講，只要我一跳落去，一定會粉身碎骨。

我揀左呢個地方，去結束我既生命，因為三年前，我曾經黎過呢度，第一眼我就愛上呢個地方。當時水塘既水仲喺度，水好清，陽光一射落去，金光閃閃，好靚。係果一刻，我覺得個世界好靜，拖住阿瑩隻手，我覺得就算我係一個點無用既人，個腦諗既野有幾痴線都好，呢個世界都會有一個人，會無條件咁等住我，接納我...

我好幸福

三年之後，再企喺同一個地方。

水塘已經無哂水。
阿瑩已經唔喺度。

呢個咁既世界仲有咩值得我去留戀呢？

「呼...」我深呼吸左一啖氣

就喺我終於鼓起勇氣，爬左上壆，雙腳懸空既時候...

我突然間感覺到喺我後面企左個人

我黎架，bb 你唔好做傻事

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

唔知你有無曾經有過咁既經驗, 喺你臨訓着半夢半醒既時候, 突然之間全身唔郁得, 你既意識相當清楚, 但係身體四肢完全唔受任何控制。咁既情況喺坊間有一個學名: 俾鬼壓

個一刻, 喺我決定要同呢個咁痴線既世界講BYEBYE既呢一刻, 我竟然出現左咁既情況。

我從來都未試過係完全清醒既狀態下, 遇到咁既事, 唔使我多講你都知, 我個下係處於一個極度驚嚇既心理狀況。

「呀..呀………….呀…」我嘗試去大叫, 但係只能夠發出一D從喉嚨綻度勉強發出既嘶叫聲,由於我既神智相當清醒, 聽到我自己既叫聲反而令我更加驚。

我既姿勢維持係一個相當可笑既狀況, 視力完全正常之下, 一路望住我面前既太陽慢慢咁降落係海平線之下。

唉…日落係好靚, 但係我邊有心情去欣賞呢..

我唯一諗到既就係太陽一落哂山, 天就黑齊, 咁就仆街喇.

恐懼係人類既天性，怕黑係其中一種. 我已經郁唔到, 若果連嘢都睇唔到, 咁仲唔死?

人類係好奇怪既生物, 宇宙間生物何其多, 但係就只有人先會自殺

同埋撞鬼.

而兩樣野係同一個時間點發生既機會率, 更加係微乎其微.

我眼球不斷咁左右郁, 眼淚控制唔到不停咁流, 四肢不斷想用力掙扎.

唔知係咪我既掙扎有用, 我既重心開始向後移, 終於我保持住同一個姿勢, 而頭落地既方式, 跌左係橋上面.

係我眼前, 出現左一個人影, 但係我睇唔真, 我既視線開始模糊…

就係呢一剎那, 我失去左知覺。